[認真討論] 如何確保區議會選舉如期舉行 ?

而家政府好大機會押後或取消區選， 我地係咪要諗諗對策， 點樣令區選和平咁進行呢 ?

請出招

1

2

最好冇得選
等班票償柒頭都訓醒

3

4

佢唔dq咪可以舉行區選